各國應禁止呢次發起「暴動」嘅「恐怖份子」入境

香港警察 (全部)
懲教
駐港解放軍
保安局局長
政務司司長
律政司司長
行政長官

推

建制派議員

其親人及子女

全體公務員

漏咗

醫護及救護人員包唔包?

醫管局唔喺公務員體制

用所有建制議員取代懲教係咪合理D

及其家屬啊！！！！！！！！！！！

衛生署醫生同消防處救護員

冇辦法佢地嘅上級都係同一班互調部門嘅狗官

絕對贊成，殊九族係中國優良傳統

誅九族